【誓師大會】我sem2要爆4！！！

我sem2要爆4！！！

留名

聽住先啦

用把口黎爆4

有3就好

我維持現狀就夠

過3.8已經夠

有3就夠

3.7 就ok

Shitty仔表示3.1

3.8

Lm

讀邊間asso/hd呀

用鍵盤爆4

十卜樓主